鄰居阿婆成日燒衣紙，有咩好方法搞鳩佢

話說小弟就住喺B室，個阿婆就L室，一頭一尾咁，但係個阿婆成日都燒衣紙唔止初一十五，而係每兩三日都燒， 屋企就算閂埋門，都會有啲煙入嚟搞到成間屋勁臭
每次打落管理處，啲人慢慢上到嚟佢又燒完收檔冇曬味
我本身又有鼻敏感，每次一燒就打曬乞嗤咁
同佢溝通過又唔聽，逼我搞鳩你啫
各位巴打有咩好方法提供下，走廊冇cctv，有事佢都冇證據

你又燒 話係燒俾佢既

自損一千，傷敵八百，唔掂

咁你自己影低個呀婆囉

家住唐樓，試過有個阿婆喺走廊度燒，我哋屋企果幢大廈好細得一邊樓梯， 佢一燒已經全幢樓都係煙，我行出門口係會開始流眼淚同埋咳， 之後大大聲落去屌柒左個阿婆，仲係屋企門口貼左張紙，下次再係咁我會直接報警叫消防員 好彩個阿婆醒目冇再係屋企門口度燒

扮鬼嚇佢

由佢喇 都唔燒得幾多年

一燒就響火警鐘囉

佢到時可能日日燒

同佢講你已經食得好飽，唔好再燒

抽走佢附近d氧氣等佢點唔著

拍片報警

出去話好好味食唔哂

買個防毒面具同滅火筒，佢一燒就full gear企佢面前

拎把風扇對住佢方向吹

影埋片了
管理處班閪人不為所動
淨係識得講咩我地會處理

屌過
個阿婆比我屌完縮返入屋打開門繼續燒

差佬會理先算啦，管理處上到嚟嘅時間已經夠佢收檔，何況班差佬要由警署過嚟

請下呀婆食外賣啦

拎消防喉開水射佢
同佢講 啊婆 啊好玩火啦 好危險架

拎消防喉開水射佢
同佢講 啊婆 唔好玩火啦 好危險架

「唔好再燒啦阿婆，人哋都望住你啦」（指住個冇人嘅地方）

你住公屋？走廊好似會有啲消防喉？
打爆塊玻璃再對住佢屋企係咁噴

下次拎水桶

ok 喎

都係直接搵水桶淋鳩佢算

中二病

係佢門口食白飯，豆腐，芽菜，再拍門話冇錢洗好慘

集合你果層d人屌柒佢

成堆都龜縮，叫過隔離CDE室一齊，全部嫌麻煩

東鳩西戇囉

洗衣桶奠一份酒精比先人

如果見到走廊咁大煙既話禁火警鐘算正唔正確

唔好搞人啦 唔怕佢回魂？

啲鬼食唔飽過黎搞鳩你

屋企有拜土地公 佢死咗過嚟都未驚

你都唔燒衣比土地公，土地公未食飯邊有力做野

呢啲鄰居真係on99
完全唔理人感受

土地公唔係燒香就得嘅咩
第一次聽講原來要燒衣

祝佢長命百歲，百病纏身

大時大節咪要

真係唔知，長知識了

裝個煙霧警報器喺走廊
佢一燒個警報就自動响
嚇鳩吓佢都好

點裝

去YouTube search wireless smoke alarm / detector有好多片教你點裝
或者去Amazon search通常賣家都有manual教
千期咪撚幫趁淘寶

一燒打比消防話火災

嘩 你究竟係土地定陀地啊

買把牛角扇吹返D煙比佢

買隻燒豬頭，插3支元寶蠟燭，三更半夜同佢講今日生日請佢食蛋糕

朦B

中二病唔係咁解

又燒了

咁似我以前住嗰到
又係有個呀婆日日燒野

出圖保老母， 真係祝佢冚家鏟

巴打們有咩妙計，在線等，急

啱啱落完管理處

我以前住嗰到仲慘過你 走廊完全冇通風位
個呀婆就日燒夜燒 日日火災現場咁

點搞

負皮嗰啲祝你地早日肺癌死

過去淋熄佢，再講“見一次淋一次”

冇得搞 出左一次事就有得搞啦
以前隔幾日去投訴都冇用
啲呀婆彩你都傻

得罪死人貪好玩咩
玩個阿婆啊

出事即係點

有相就直接報食環啦, 不過都係罰下佢錢, 佢肯比就無用

thx

要去到咁嚴重？

正想講，影印幅圖放／寄佢信箱
心理戰

咁驚咪上嚟求救啦，得罪死人呀

買把呢d, 一燒就放出門口向佢方向吹

驚乜
家下係要玩鳩個阿婆 唔係玩鳩啲死人